香港邊度有牌子最齊全嘅電腦殼賣

買左部avita notebook 想買返個case 但揾左好多地方都無🤦‍♀️